幾時先會有人開個「罩人罩地」專門篤灰果D唔戴好口罩破壞社會秩序

《港人講地》

「篤灰怪」

善心打破0回覆

tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc